700明天可以去到邊？

400 內， 我隻put就發

上星期叫人入冇人信，由得佢潛底，自己起底，number唔再比

p.s.好彩今日掛價走唔到

誠心祝你成功

利申:超級燈神，買乜輸乜

原來冇post過，睇下有幾多人有性趣先算

賣個關子，700單野咁大單，唔會跌咁小，今次再穿400想買平put都冇，先指聲明，我買未日put,0.01入，都坐左一個多星期，買呢d實有風險，但勝在平易炒起.

不過咁快就-2，睇黎好多友仔唔信，我都免得自言自乳，睇誰有性趣就講，冇性趣到時等炒起先問，你就接捧捧堂

700有咩問題？

聽日跟

動物仔香港幾十萬個家庭靠你喇

買牛熊callput執十𡃁廿格就意為自己股神

哦 0.01 尋日都唔打把 係屈機

700有幾大單野
個基金HOLD左幾年貨比股東屌唔肯變現, 而家終於沽2%仲要話3年內唔再放貨
有幾大件事

唔講以為QQ發盈警

又係

420唔買
400跌到驚唔買
390股災呀！唔買！

......半年後500，點解我400果陣唔買？

騰訊在歐洲時段跌穿430元，較港收市439.4元再低約10元或2%，港股夜期即現震盪，截至晚上七時，夜期大瀉475點，低水495點。

係連登講呢啲

聽日 我估跌倒 370

尋寶囉

千奇唔好講

1851x,自己搵下；如假包換0.01,32日，先旨聲明順炒，見好就收

今朝睇返呢段野，再睇返qq價位，笑左

put 打把？請google

第一個位425
第2個位398

短期支持位都頂唔住，睇700都有排跌

南非佬$405